有咩男/女 朋友極小事，令你即著火？（其他人無事）

出街食完野，女友無紙巾
即上火

女人之家無紙巾係身

睇錯無M巾

喺你面前𥄫靚仔

難得我有一日接佢放工，見到佢摸另一個女同事既頭（因為佢關門既時候撞到果個女同事個頭），其實好撚嬲但嬲會好似好小氣

你唔嬲就換個女同事摸你男朋友個龜頭

嬲係正常

但嬲出面好似好小氣，所以忍左佢

有女掂到佢 佢無縮 即刻想斬人